[#InterIsNotComing]國際米蘭球迷討論區 4

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Borja Valero

Milan Skriniar

七點半對史浩克04

Forza Inter

有冇lin

呢啲賽事最好就有咁衰就輸咁衰，咁先睇得清啲問題所在

我諗都係輸 年年熱身賽都柒

AGGER 唔輸 表達唔到對球隊既不滿
全力支持04

章魚

輸咗唔好炒光頭佬

仲未出陣容 PR係咪未訓醒

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 37 Skriniar, 25 Miranda, 55 Nagatomo; 5 Gagliardini, 7 Kondogbia; 87 Candreva, 77 Brozovic, 44 Perisic; 23 Eder.

A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 8 Jovetic, 10 Joao Mario, 11 Biabiany, 13 Ranocchia, 20 Borja Valero, 24 Murillo, 31 Valietti, 61 Vanheusden, 63 Rivas, 96 Barbosa, 99 Pinamonti.

Allenatore: Luciano Spalletti

SCHALKE 04: 35 Nubel, 2 Mc Kennie, 10 Bentaleb, 11 Konoplyanka, 17 Stambouli, 18 Caligiuri, 19 Burgstaller, 24 Oczipka, 25 Harit, 29 Naldo, 31 Nastasic.

A disposizione: 34 Wieszolek, 23 Moreno, 33 Avdlijaj, 6 Geis, 21 Hemmerich, 3 Insua, 16 Reese, 40 Sam, 32 Tekpetey, 22 Uchida, 30 Wright.

Allenatore: Domenico Tedesco

Arbitro: Gu Chunhan
Assistenti: Wang Dexin e Sun Kaio
IV Uomo: Huang Yi

史巴訪問有中國話翻譯

仆你個街 04咁多女球迷

我米

any link?

我們是04

成班大陸西行出黎握手既意義係乜？？

唔知 啲球員識佢老鼠

K7第一腳就傳失

K7長傳靚喎屌

Eder唔係走咩

froza inter

唔會啦應該 史巴好似幾鐘意佢

無咩消息 之前光頭佬話79既第1後備前鋒係佢

去華西未

P44爆開兩件 但最後推大力咗

b77好似無咩體力同好hea

斬！

留名先

條link係咁loading

呢條正啲

踢得幾廢吓

正

成條右路都好撚廢 2個跑又跑唔到 交又交唔出d咩

p44真係好好波 希望唔好賣

留係到浪费左佢

d33真係0作用 防又比人過 攻又慢又體力

b77

幾時先賣得走b77

dllm 干度發夢

咁都唔入

c87做乜鳩。。

仆街喇 干度傷左 賣唔到去華西

唔好有事

射乜係度

岩喇 d33受傷 買過個右閘啦屌

啲進攻差到

馬干之後一個似樣既閘都冇

jojo差啲！！ 啲走位靚到

輸了

04好波

都話咗叫murillo打閘 勁過d33幾撚多

守又得 又有侵略性

好靚
有速度有身位

無12碼

加比高踢得好好

得返長友係打滿全場

要OT睇唔到tim

加比高下半場出黎都好多視頭 好過c87

仲有漢單

佢打單箭頭?

華拉奴, JM 帶起成隊波
好幾球直線都係佢地比出黎

前面加比高, 文迪, 祖維迪不斷反越位好有威脅

65分鐘打後應該係光頭構思中既打法
陣地戰國米根本無優勢

右翼
但係好多反越位內切

光頭睇黎有說明書

gabigol真係踢得好好 打多咗地波同中路 睇嚟c87可以收皮

啲反越位好j到爆 mario好識捕gabigol啲走位

呢D先係正規足球既踢法

舊個班根本唔知走位為何物
伊卡迪, 簡達華一個企係度踢, 一個淨係識踩住條邊線
梗係無組織

Jojo 打箭頭定攻中

今場過後

JM10, 華拉奴新賽季個位應該都幾穩
反而加利有隱憂

摩里路, K7, 加比高留隊機會高左

J8 待價而沽

相對地 Rano, Boro, BB11, 簡達華離隊機會高左

箭頭但回撤攞波

我又覺得gagliar最穩 因為其餘果幾個踢呢個位置太不入流 除非買到人
反而盛傳借走加比高

如果前場左中右 P44, Keita, 加比高 3個一字排開突突突既話

攻力可望追上napoli (可惜仲差遠射....)

不要FF了 I9唔傷必定全勤

JM10, 華拉奴正選既話
好可能會配防守力更強既K7

如果買埋費倫個烏拉圭仔
佢個位更危

k7防守力更強
G5最好既我覺得係佢好夾得人，風格大路得黎穩健

如果用K7嘅話實死無生 另外我地中場制空力太差啦 上季gagliar殺好多高中波 再加上mario同valero都唔高 同埋gagliar嘅位置感同穩定性係全隊都無

上年瘋狂搶分都係係佢加盟開始
直線下滑都係佢缺陣開始

但由佢缺陣開始到而家都打唔返岩岩黎果種全能中場

辛頓喺屋企睇國米
究竟佢人生係咪超過1/3時間係受傷

光頭佬：

“Gabigol? Gabigol paid attention to what I asked of him, I know him well enough.

“There are games he’s played that I could go and see, but then training also counts, even friendlies.

“It’s the footballer who has to give the answers though, just like all the others.”

睇佢經理人講國米想佢留隊

祖維迪友賽轉咗no.?

仲J K7係咩玩法

國米7 號真係好邪

有傳車仔想買c87 快手買

話緊佢操練唔認真
巴西人通病
不過佢表現有眼見
好過簡達華好多
真係睇佢自己

打包空郵掛號

打包埋82啦

買左莫拉達,仲駛要佢咩
而家傳AC要哥斯達

哥斯達應該去馬體居多

轉咗8號
10號比咗Mario

ac個洛迪古斯2球助攻 羸緊拜仁
睇下國米柒下柒下放走人
原本都一開頭傾好哂

達仔係前鋒 c87用黎打3後防打右邊 唔同位黎

佢應該講緊82

而家先睇到 SOR BRO

d報道話國米唔想賣c87 on99 好似出超過20m

先唔講表現，齋講市場價值
三十幾加上20m呢個價ok la咁都唔放

C87 真係87 年出世而家先30 喎

但已經無哂氣跑同埋不停鳩斬....

國米又睇中一隻法甲幻齒
Caen既右翼Yann Karamoh
國米第一次5m比人拒絕左 而家報第二次8m可能接受

我成日迎住佢30+

太陽報傳出黎
可信性成疑

係真既話平平地20m放啦

國米高層真係弱智 搞左成個月最後咪又係要出夠30M(含獎金)先買到Dalbert
由6月到而家 拖左咁耐傾個數 一開頭傾佢違約金30M咪得 哂曬D時間

第一日睇國米轉會新聞咩

同之前買C87 1樣 鬥拖 最後死口食原價

呢個真係好on9 一開始出果雞碎咁多 人地又唔受你呢套壓唔到價 屌依加差唔多七月尾 國米管理層真係on撚9

哂左差唔多2個月同人玩壓價 點知轉個月柒到要食原價

買得到咪算好彩,如果唔係佢咁想黎一早去左第二間啦
呢喲case多到數唔晒

佢都算好喇 為左去國米又同高層講 又推左幾間球會 一直係到等
之前有傳尼斯想等到打完AJAX先放人 想入左歐聯先

根手球員表示對國米好失望
轉會去第二間球會大放異彩
見得太多冇咩感覺

死拖壓價唔係我地呢啲級數既球會玩架，仲以為幾年前咩

仲當自己係大球會咩
而家個轉會市場只會有升 邊會受你壓價
班人真係屌極都唔識諗 垃圾高層 隔離就明白個道理先會直接買
等睇死拖 一黎就變到好似C87咁 咁撚廢

潛力幼齒都要20M
有質素嘅都要30-50M
頂級球員要70M+

最傻係明知人地唔急住賣 後生新星仲要打閘 留住佢下年一樣賣到30m 憑乜要人平比你 屌一開始比30m依加就跟咗去中國啦

出10+m 真係當人係狗咩

咪臭係 ON99 當人傻仔咩 人地都起馬有機會打歐聯 洗賣比你咩

咪臭係
意假本身已經跌落歐5大下游
仲要以家係中游球隊
霸氣杯都冇得踢

最戇鳩係無錢精打細算我都由得你，但你轉個頭用幾十m買啲唔知咩人
成日想扮到眼光獨到咁咪出事囉

c87經理人話佢愛國米 有80%留係國米 去車? 咩都有可能

仲係零動靜

好失望

星期日丫嘛

追左成個月真係心都淡

傳vecino今日體測

footballitalia @footballitalia
·
14分

Gazzetta: Luciano Spalletti demands 4-5 signings at meeting, one of them being Arturo Vidal

古斯曼奴域級數？

我個人覺得勁d

慘

軌報價C87 £18M
國米要£25M
C87經理人表示一齊皆有可能

NANJING – Inter begin their International Champions Cup 2017 campaign this afternoon against Lyon.

Here are the starting XIs for the match at Jiangsu Suning FC’s home ground.

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 24 Murillo, 25 Miranda, 55 Nagatomo; 5 Gagliardini, 20 Borja Valero; 87 Candreva, 10 Joao Mario, 23 Eder; 99 Pinamonti.
Subs: 27 Padelli, 46 Berni, 89 Pissardo, 7 Kondogbia, 8 Jovetic, 11 Biabiany, 13 Ranocchia, 31 Valietti, 37 Skriniar, 44 Perisic, 59 Emmers, 61 Vanheusden, 63 Rivas, 77 Brozovic, 96 Barbosa.
Coach: Luciano Spalletti.

LYON: 1 Lopes, 4 Rafael, 6 Marcelo, 9 Depay, 10 Traore, 11 Diaz, 14 Darder, 15 Morel, 18 Fekir, 20 Marcal, 29 Tousart.
Subs: 30 Gorgelin, 3 Nikoulou, 5 Diakhaby, 7 Grenier, 8 Aouar, 12 Ferri, 22 Mendy, 23 Tete, 24 Mammana, 27 Cornet, 43 Gouiri, 44 Maolida.
Coach: Brunio Genesio.

P99打正前正選呀
但係C87仲係正選

無人睇友賽

C87好HEA

國米控球多 但D進攻垃圾

兩邊都hea踢

求干地接貨

漢丹

單布最差
87第二差

最佳米蘭達, 華拉奴

無人比機會P99

睇大定文字評述就知踢得唔好了

D33都唔知成場有乜用

想問82幾時先復出

單布, 長友都改唔到9斬既習慣
仲要斬唔到去P99

摩里路打閘, 做數型後衛打中間
三中場多D返後先得

成班體能太差
後段個個企係度防守
都無埋身攔截
任人搓

JM個作用其實係咩 傳又差 走位 體位 控球都差

2個機會都唔識入

加比高好撚獨 幾次p44係隔離都唔比

96太獨食喇

換走96啦
要俾d教訓佢

加比高d機會差到
之前光頭佬話佢訓練太hea 睇黎真係有眼睇

jojo
1-0

獨夠未呀加比高 dllm

兩隊都好hea
熱得滯？

補時都hea

K7先係真防守力
佢係衰傳球太輕率, 但防守作用好明顯

佢最弊係成日做錯選擇，應俾佢就扭，應該猜佢就無啦啦放長

覺得佢只係羸身位同體形....
打聯賽咪又係變返垃圾

上半場悶到訓著 下半場個個球王上身唔撚交波 一係交埋D唔到位
真係抵上季皮奧利雪鳩加比高 一係HEA踢 一係獨食 再唔係就亂交波

收到風jojo好好波

但浪費左3次左右既機會

屌又話Vecino 琴日體測
測咁耐測埋條鳩呀？

你關心下自己去唔去熱狗啦

想回國

一場波騙到96 變地底泥

傳聞有開過價
但出手太低比鍠reject左
冇記錯好似€20M左右

其實咩都係傳 國米無郁過 轉會已完

熱刺好似加入爭c87
我本身都中意熱 唔知應該開心定唔開心

有人頂波咪ok

臭閪大陸佬又呃鳩我地

大陸d人都係度罵蘇寧

做國米fans 真係好攰

其實做國米領隊都好慘
黎個時就吹到比幾多m你買人
事實就係要乜冇乜,8月中執幾件23線比你咁大把
只可以講管理層一日唔變一日都唔好諗住翻身

獨食一定要屌
c朗當年死扭都俾費sir屌到上天花板

岩呀 班高層垃圾 吹到比咁多錢比你都幫你亂洗
最後又係第7名再見

換左新CEO
唔係條大陸仔
不過都不抱期望

尼斯主席都笑鳩人比唔到30m

DLLM 高層超級垃圾
今日間間都傳話班高層等P44一走先會買keita同Vecino
真係可以宣報轉會窗已完

等睇P44走左
其他人一個都買唔到到返黎

Perisic走得成先算
曼聯出哂價都無消息
真係等完左新加坡之旅直飛英國體檢？？

轉會已完
光頭佬話末來幾場會用黎試變陣 有機會轉3後防

聯賽第一場對拉素

辛頓已經同意森多嘅個人條件

今晚viutv直播 國米對拜仁 睇下俾人炒幾多

可能要狠狠咁俾人炒一穫先肯買人

上年俾熱刺炒 文仔落台

新教練唔會即炒嘅，
今晚兩閘準備俾人強姦...

刀疤佬，占士，梅拿，利雲，
諗起都興奮

有長友怕乜？

大家一齊支持拜仁 等多d球迷圍屌垃圾高層唔識出錢買人

留名睇史巴列堤用班辣殺炒拜仁

btw
Dalbert尋日踢完歐冠外圍，國米可以隨時攞人

條友值唔值30m

BAYERN MONACO: 26, Ulreich, 5 Hummels, 7 Ribery, 9 Lewandowski, 11 James Rodriguez, 13 Rafinha, 20 Gotze, 24 Tolisso, 27 Alaba, 29 Coman, 30 Dorsch.

A disposizione: 36 Fruchtl, 42 Hoffmann, 8 Martinez, 25 Muller, 34 Friedl, 35 Sanches, 39 Wintzheimer, 41 Pantovic.

Allenatore: Carlo Ancelotti

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 37 Skriniar, 25 Miranda, 55 Nagatomo; 20 Borja Valero, 7 Kondogbia; 87 Candreva, 10 Joao Mario, 44 Perisic; 23 Eder.

A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 89 Pissardo, 5 Gagliardini, 8 Jovetic, 11 Biabiany, 13 Ranocchia, 15 Ansaldi, 24 Murillo, 31 Valietti, 59 Emmers, 61 Vanheusden, 63 Rivas, 77 Brozovic, 96 Barbosa, 99 Pinamonti.

Allenatore: Luciano Spalletti

值

ViuTV 現場直播

如果唔係佢合約有30解約金 喺呢個市場一定唔止呢個價

今季第一場睇既國米，好期待...... 被大炒

valero

skrin封到刀疤

要不是...

友賽都要搞鳩神丹

goal!!!!

史巴列堤 go go go

鳩斬助攻

又又俾c87斬到

又幾撚靚今次

艾達正前仲好過i9
起碼肯追

岩岩果球佢9成頂唔到 仆底搏12碼唔成功

最少會主動搶點

Gotze 細佬跟慢左

k7啲傳波係咪玩鳩隊友

唔撚係掛 點會1-0...

K7成日hea傳

傳得好漫不經心

呢場幾好j....

82 一返黎前場就唔同打法

skrin守刀巴守得好好

出街食飯睇唔到

2:0拜仁咁廢

2比0 勁好j

p44勁到 咪撚賣牙屌

Diu, 又踢得幾好喎...

Viutv 英文台

好矛盾

入波開心
但兩邊傳中入波, 唔係中路組織又有d擔心

個新仔中堅好似幾穩陣

冇左中路好耐架啦

刀疤獲獲都扭唔過佢

佢同米蘭達都幾夾，一個穩一個搶
防守個心態同感覺係有進步
米蘭達做隊長勁返俾佢做啦

原來占士有踢

反而日本仔個位成日比人打
上季好似Santon正選多過佢架?

不過我覺得佢地係見自己最多踢半場，反正一陣就換唔怕跑

santon傷多過踢

啲反擊勁到 史巴有料

安沙迪效果最好，反正都係防守唔掂，安沙迪無咁大個弱點係身

係咪走?

利申: 都係紐狗

其實佢季初打右閘唔差，我唔知點解唔多出佢

長佑缺點係矮，意甲隊隊都針住佢黎傳中

安沙迪太慢

無人要

係時候換gabigol出嚟入波

但佢幾扭得，p44同佢一齊個時生好多

開波了
史巴列堤go go go

有dalbert之後 通通收皮

頭兩分鐘比人壓返轉頭了

p44真係好勁 衝開晒 打反擊快到無隊友跟到

gabigol

44好扭得，咩人黎

p44爆完後心諗喲人去晒邊

佢走咗都唔知搵邊個頂...

呢個真

克羅地亞

華利奴真係好波

我地曼聯嘅佩利錫都唔識？

右邊C87就扭唔開

斬去邊

換b11了

Mario都幾好，節奏唔錯

拜仁一迫搶就好難踼

其實長加憑乜場場正選

skrin bb真係好勁 20m抵比

蜀中無大將

潛力幻幻

痴撚線 艾拿疤洗唔洗咁狼

身型同意識好

gabigol 踢得幾差吓 佢都係應該打返邊路

加比高打中鋒唔太得
唔係好識走位

屌你

要不是！

比任何一個拜仁前峰都有威脅

米蘭達

係史巴屌得醒干度定佢見新帥唔敢亂黎
打得唔錯，不過睇死佢到正賽又hea過

其實改到啲濕鳩短傳同埋玩少陣波就好勁

p44無氣

上半場無咩玩波，下半有幾球都黎料

有幾分鐘睇pina

頭先放比P44個頭又幾靚

個球
自

對件個山齊士唔多掂 隔離街好似買

唔好傷呀

友賽姐大佬 咁都唔收

pina同人搶果下勁到

今場收晒貨了

今場防守唔錯
同K7個40M比史堅BB20真係抵

Eder 今場食左春藥

今場係勁 但其實上季場場打強敵都唔算差特別落力，但睇得出史巴鎮得住班大帝，但都唔好咁樂觀

真係守得幾好 米蘭達同SKRINIAR個組合真係好正 仲要人地攻擊線得洛賓梅拿無份

今場加比高都有D位係都唔傳 同埋進攻都慢慢行
好幾次見到B77舉哂手 但佢都要自己過
無人屌醒佢都幾難成到材

佢真係幾差 愈嚟愈唔知想點
可能打返邊路好啲

越想成功越會係咁

每個新教練都有一至兩個蜜月期
之後正選定哂班大帝就黎料
過到就無問題了

岩呀 最大問題係下半季先開始柒落去
上半季都係假既

但史巴似係可以撚到班大帝乖乖地

中左太多次伏
都係以輕鬆心態等開季
無期望就無失望

之前一個已經要數到Daddy可以壓得住場喇
抱住羅意庭輕鬆入樽咁嘅心態睇會舒服d

光頭佬係咪對面家個陣好有信心
唔計個後備龍正係簽左2個
但又唔見佢好緊張咁(雖然冇乜話事權 )

因為想買既人 一係對家球會唔放 一係就同人死傾個價都傾唔掂
光頭佬都賽前訪問講左好幾次話想簽4,5個新人 但次次都推左個波比班轉會高層

其實更衣室壓到班大帝就已經夠。

82都未出 真正嘅大帝

yes

今個轉會悶到

呢度有無人去咗新加坡

那有錢

熱身賽不了

Vecino下星期體檢，個人條款已落實，3m年薪4年約

今晚七點半對車路士

今場真係456 比我轟炒

史巴列堤 史巴列堤 史巴列堤 噓噓噓！

今晚睇光頭佬帶住辣殺葛米衝出歐洲啦

古亞連

牙泰

係柒出亞洲

華倫出價11/12m買梅里路
國米想要14m 嚟緊會再出offer 有可能走

CHELSEA:13 Courtois; 28 Azpilicueta, 30 David Luiz, 24 Cahill; 15 Moses, 7 Kante, 4 Fabregas, 3 Alonso; 22 Willian, 23 Batshuayi, 9 Morata.
A disposizione: 1 Caballero, 2 Rudiger, 17 Musonda, 18 Remy, 27 Christensen, 31 Tomori, 33 Bulka, 34 Baker, 35 Clarke-Salter, 36 Scott, 37 Eduardo, 38 Boga, 39 Pasalic, 40 Cuevas.
Allenatore: Antonio Conte

INTER: 27 Padelli; 33 D'Ambrosio, 37 Skriniar, 25 Miranda, 55 Nagatomo; 5 Gagliardini, 20 Borja Valero; 87 Candreva, 77 Brozovic, 44 Perisic; 8 Jovetic.
A disposizione: 1 Handanovic, 46 Berni, 89 Pissardo, 7 Kondogbia, 10 Joao Mario, 13 Ranocchia, 15 Ansaldi, 23 Eder, 24 Murillo, 31 Valietti, 59 Emmers, 61 Vanhesuden, 63 Rivas, 96 Barbosa, 99 Pinamonti.
Allenatore: Luciano Spalletti

nagatomo

Viu TV

對面除左夏神同柏度全正選

屌打光頭佬吧

禁住打

下半場咪仆街，我轟想搓到無氣先456

屌那星 D33成日搞事

華里路助攻助守

做乜事 同轟踢成均勢

1:0

jojo

你無睇緊?
控球多過轟

真係一流，掌控晒成個中場，5百萬真抵

佢有啲太花巧，不過都勤力，好難想像呢兩場既國米用82會點

估唔到華里路咁好，初頭覺得佢不過係個慢金油廢老。點知，夾落隊波，成個派路咁

早2年買到就好啦

班中場完全睇佢頭

82一定會穩影

正野黎，踢科倫時已經好好野

祖維迪好似係西維爾踢返d信心返黎，雖然我覺得其實佢技術射術都無咩進步

世紀難題
光頭佬能否改善伊卡迪D迪波同接波果兩下

如果改唔到就GG了

8月頭如果買埋Vecino 佢地2個中場真係可以打3後

打慣意甲熟哂節奏
希望正賽可以keep到

中場太多人又覺得好曬
G5 K7(唔玩波) 馬里奧 其實有潛力做旗幟級人物

國際呢啲傻仔隊 打呢啲盃以為自己好勁 去返打聯賽咪又係輸 咪又係無歐聯打 你地宜家好打多啲飛機啦

度士係咁讚用波好
光頭佬有料到呀

希望82出返黎唔好變就好喇

3後真係咪玩

域度奴應該係華里路後備
一兩年接班

睇緊 嚇親

打得好定差都唔關你事啦

做咩你

屌你老母

而家唔J等幾時
唔通留返聯賽排第10個時先J咩

Azp

詐糊

講真球隊有起有落好正常
真正球迷就係不論球隊成績都支持
勝利球迷就走啦

咁又真係突哂出黎

C87落力啲啦，咁廢車點買你呀

p44

2-0!!!!!!!!!!!

好正

呢啲p44嘅食糊位 比佢走到呢到射一定入

c87真係好on9

華利路+G5+B77 呢個組合效果好好
前場P44+Jojo 都幾好 ，起碼技術夠好

真係9出

D反擊走位好勁，光頭佬

c87真係進攻毒瘤

平心以論，佢走位幾靚加上好肯返後，但進攻個效率好低，完全唔過電

無鋒陣？

無鋒陣

J. Mario

咁都唔入！！

Mario d 射門........

Mario d射波真係無進步過

啲反擊勁撚到

d進攻點解會靚左咁多
同前幾場友賽比

翼鋒黎計佢走位係唔錯
但出波個一腳呢

仲未出加比高 係咪因為佢唔會防守

真心唔夠料 希望快啲借走佢

俾啲教訓佢

突破係有，但意識唔入流

太獨

p44勁撚到 果少少錢都唔比 曼聯

當初煲得太大，佢自己都以為自己係救世主

賣左又可以有邊個頂佢

無人可以頂到 所以繼續唔好加價就岩

K7

屌你干度

On9

yes 入球大車仔好波

。。。。。。。。。

仲要咁靚，不過都好, 試埋心理質素

好靚

on9屌你

世界波

自爆

goal dllm干度

馬達拉斯試過咁，笠死施薩

笑撚死

干度似買左好多

個龍呆撚左

干度世界波

干度幾耐無入波

講真係笠得幾靚

干度入完波 開始比車仔不段攻

J.mario成日斷欖

一人一球

今場收貨 反擊好好

接龍門球甩哂腳個個係加比高?

新中堅好掂,頭先仲屌鳩班友, 20m抵屌,如果正賽有呢啲表演

j死

華利路一走，成條中場唔知做乜鳩

個37號真係好勁

無咩大轉會但佢同華利路買得好掂

下季潮撐skrin bb!

2個都入哂章

夠曬集中, 無跟住一齊亂

3球都係國米入

飛機盃已袋

梅里路入到黎荒失失咁

好耐冇睇過咁靚嘅入波

下星期簽Dalbert Vecino
繼續信光頭佬眼光

睇下佢點排陣

馬達拉斯遠D, 但係干度比亞死角

馬達拉斯簡直係國米痴線佬既icon

keita經理人話只有祖有正式報價 國米就...

如果留到p44 佢唔會有正選打
後備佢又唔會坐 話買法甲果個k唔知咩都幾好j

Inter boss Luciano Spalletti insists Antonio Candreva is “irreplaceable” after Chelsea links, but changed his tune slightly on Ivan Perisic.

The Nerazzurri beat Chelsea 2-1 today to lift the Singapore trophy in the International Champions Cup.

Afterwards, the Coach was asked about Chelsea’s reported attempt to sign Italy winger Candreva.

“Absolutely not, he is irreplaceable in that role, even if this transfer market has proven to be unpredictable,” replied Spalletti.

Only yesterday the tactician said that he would strongly oppose a Perisic sale to Manchester United and the Croatian scored against Chelsea.

“He is an Inter player, but the most important thing is the team, not just one player.”

唔講咁多，斬！！！！！！！！！！！！！！！

如果佢出少啲鳩波，可以話係幾高質嘅翼

無鋒陣兩翼少出波
簡達華留隊應該同上年會有分別

PSG like Inter midfielder Joao Mario and a deal between the clubs could be materializing. So far, contacts have been made more through intermediaries than the clubs themselves. Inter are interested in Serge Aurier, who they attempted to land some time ago. A possible deal in the works is Joao Mario to PSG for €30m plus Aurier. There are still developments to come, the possible deal is in the early stages.

Aurier+30m換mario
我覺得抵屌 aurier都30-40m

但前題要買返個勁嘅中場

Mario 作為全能中場，有腦有體力又後生， 有1.8m 高，除咗唔識射波，我覺得唔好賣...

但前排轉會POST 好多人都話aurier無腦 得個跑字
睇完有D唔想要佢 換華倫個個全能右邊仲好

拎到70m 買尼思高蘭咪抵屌

尼恩高蘭岩岩先續左約 應該唔會賣

尋日出華里路前後場聯繫相當唔錯
係再前一格中場創造力唔太夠
得邊路造到攻勢
一換走左華里路成隊波失左平衡就出現左K7世紀金球

Mario加埋華里路嘅中場組合係幾令人期待嘅

後備強度唔夠 k7同b77都係忽忽地 希望維珍係好嘢

球隊已回國

Jojo好似想留隊 依加睇外隊offer 光頭佬話全隊都無必然正選保證 所以jojo如果想做必然正選 佢唔會比到佢

p44情況不變 球員都無chur住要走

mario爭少少嘢 改進到就可以做到最佳

Mario返回意大利後接受訪問嘅重點

1. 我未達到底100% fit，10號球衣有好特別嘅意義，特別喺呢一個球會。

2. 唔會重覆上年失誤，皮奧利係好好嘅教練，即使拎成十勝，都唔可以追返一開始失嘅分。今年目標係歐冠席位。

3. 尼恩高蘭同咸錫係好球員，佢地可以創造機會又可以入球，係好好嘅學習對像。我會繼續進步。

4. 祖記會係冠軍熱門，之後羅馬、拿玻里同米蘭會同我地競爭頭四。但拿玻璃會較為大機會，因為佢地無賣大牌球員。

5. 我同R.山齊士傾過計，佢係個好強嘅年輕球員。佢想要更多出場機會，如果佢去米蘭，我喺意大利會多一個朋友。

6. 我地一齊睇咗米蘭對拜仁嘅比賽，我地感受到強大嘅挑戰，同埋負起咗更大嘅責任。

7. 如果加比高走，我會好唔開心，因為佢喺我嘅好兄弟。但我想佢做一個正確嘅決定，佢未有機會證明自己。

8. 關於P44，球員同球會會做最佳嘅決定。但我好肯定，佢已經知道呢一隊國米並唔係舊年果一隊。

吹奏時間：史巴列堤好波！

【史巴列堤：國米係大球會，我唔介意自己非國米首選！】

國米對車路士嘅背後，就係史巴列堤同之前「傳國米」嘅干地嘅較量。一眾花生友、報紙佬梗係造吓新聞。

而光頭佬就好大方咁回應，自己並唔介意國米之前接觸過邊個，自己係咪首選......自己好開心為國米工作，因為國米係大球員，有好龐大嘅球迷基礎，其他乜都唔重要。

片段：

學手足們話齋，新帥都係得兩個月零貨仔，依加有得J好J住先，到時個post又成陣怨氣

仲有2場友賽可以J

希望出到82 好想睇佢點夾

史巴算係近幾年名氣最響加真係有實績同經驗既教頭 ， 文仔個腦係曼城燒左唔講啦，我估憶其他人多啲，應該捱到季中班大帝先黎料

JOJO個入球慶祝 話自己會留隊

被問到JOJO個入球慶祝，史巴列堤回應話，每個球員都可以留底，只係視乎球員嘅意願。

但無100%既正選 有機會走佢都應該會走

光頭佬吹奏區 （華里路，史巴列提）

【無限接近！Vecino明日體檢】

千呼萬喚始出來，維珍終於要來了。多個媒體同時報導，維珍奴聽日嚟國米體檢，準備加盟國米。國米將會比2400萬歐元（分兩年）啟動解約條款，250萬年薪簽4年，計埋肖像權等等可達300萬。

大家點睇！

費倫官方證實了

咪搶走jojo件8號

一次過買兩件費倫

費倫係咁比國米整清

之前皮奧利仲話圍住Vecino 黎踢 而家比國米食埋
費倫下季真係唔知點睇好 今季比人買哂D主力

bernadeschi又比狙買咗 真係比人拆骨

借返幾件比費倫啦

Dalbert轉會可能係48小時內完成
作價€30M
即係違約金

From米蘭體育報

少主

【再見Biabiany～～～～～～】

據報導，布拉格斯巴達與國米就比亞比安尼轉會達成協議，球員將以外借（連4百萬買斷權）形式加盟捷克球隊，重投史譚馬干尼揮下。

Strama真係夠兄弟，真係恭喜你啊....簽咗比亞比安尼呢個....

技術粗糙
得個跑字

記得早2年係柏爾馬打起左
唔明點仲返黎做後備

走左件垃圾 睇黎買法國個新仔右邊係最岩

你睇下而家柏爾馬係邊

ＶＥＣＩＮＯ 訪問左

多謝Ｊ辛

華倫想買murillo但唔夠錢 出得10m
dalbert星期四體檢 年薪1m
國米出5買法甲年輕快翼Yann Karamoh

要開始清人

拎去打閘好過啦

中堅已經唔夠人, 仲要賣
係都清美度先啦下嘛

光頭諗住啟用蘭盧?!

📸🇺🇾 | #WelcomeVecino
Check out the first photos of @MatiasVecinoUy as a Nerazzurri player 👉

#InterIsComing #FCIM ⚫️🔵
Official already
€24M

另外BBC講左泥碼198M去PSG
真係癲架

應該走 視乎有無人要 熱拿亞有機
美度90%走人 光頭佬唔用佢

PSG ON99

唔使蘭奴同前鋒單對單的話
佢補位高波係有保證的

我成世人應該冇可能賺到二億港幣，宜家仲要歐元

佢拍正常既米蘭達可以有得打下，米蘭達幫佢前搶，佢補下位

但對跑狗同反越位就會立即rip

係英鎊
Euro係222M

轉身追過頭波都係

已經官方左
個記錄可唔可以keep到半個世紀

之後psg會變左超市 要不停賣人先頂到ffp

而家好多傳同psg傾既生意
psg想要JM10
sky話國米拒絕左要Aurier 最新人選係Draxler

蘭奴搭米蘭達好似通常係蘭奴標波.米蘭達包波..但真係唔肯定
佢地太少合作了

光頭佬既戰術好睇個企位配合傳送
美度同梅里路呢對位置感近乎零及傳波較差既防守球員
真係唔啱用..賣走算合理
可惜安迪奧利約滿走左..變左第4中堅有可能用青年軍球員
(唔肯定光頭佬第3中堅會係放迪岩布斯奧定蘭奴 )

油王可能話我比罰款照買人

Draxler 點會睇得起國米

就算睇得起我都唔想佢嚟

佢黎既話= PERSIC GO MU

不過如果JM10換到Draxler其實都幾抵屌，佢有翼打攻中又得，又扭得技術特點又岩洗，如果唔多傷deal得過

唔好再發夢喇
當年佢連妓都睇唔起

繼續吹緊軌買C87
P44留隊機會大增

傳聞同尼斯傾掂Dalbert轉會費
€20M加下次轉會20%

C87唔會賣啦 光頭講到明非賣品

牙拔 等了成個夏天

國米想買維度咁係咪放jm10 比psg

買到咩

拜仁會放咩

Arturo Vidal wants to return to Italy after reaching an agremeent with Inter, FCInterNews reports.

The Bayern Munich midfielder will sign a four-year contract worth €7.5 million per season with the Nerazzurri and will meet with executives of his current side to ask for permission to leave. Inter are prepared to spend around €50 million to secure the 30-year-old from the Bundesliga club.

抄隔離post

假
Ausilio : "We knew how Bayern Munich would react to the discussion. There was nothing, as the conditions did not allow for it." Finally, he spoke about potential exits"

【國米體育總監：續約比列錫】

國米體監奧西里奧日前談論轉會市場，包括以下幾個重點：

1. 等緊戴爾拔（Dalbert）簽約，一切如預期中發展。

2. 國米出咗價求購卡拉莫（Karamoh），但情況唔同戴爾拔，呢單交易仲有好長嘅路。

3. 簡達華係我地上季先買嘅球員，佢係國家隊球員，而且無被放上轉會市場，甚至無諗過佢會走。

4. 國米同比列錫傾緊續約，我地嘅意願係留住球員。

5. 維度爾（Vidal）係拜仁非賣品，傳聞係假的。

6. 梅里路並不接近華倫西亞，佢唔會離隊。雖然華倫真係有興趣，但距離成事仲差得太遠。

狂賀！支持44留隊！

Inter's waiting is almost over for Dalbert. The nerazzurri are waiting for OGC Nice to send over the signed documents. There is a verbal agreement between the two parties and Inter are hoping to finish this tomorrow so they can send the player to Milano (Inter chose to make sure to have the signed documents in hand before Dalbert could go to Milano). Continuning to wait for Inter-Dalbert.

國米驚尼斯玩嘢，等齊文件先攞人

【港超揭幕戰 齊撐香港波！】

港超終於又開波，大家一齊入場啦！

25/8（五）
20:00 傑志 - 東方；旺角大球場

26/8（六）
14:30 冠忠南區 - 香港飛馬；香港仔運動場
17:30 港菁 - 大埔；青衣運動場

27/8（日）
14:30 流浪 - 理文；深水埗運動場
17:30 元朗 - R&F 富力；元朗大球場

今季最成功收購
留到p44

作為國米撚睇到疤今日咁真係心涼

P44準備續約
Karamoh比Caen不停要求加價 搞到好難傾成
Dalbert最快今星期到米蘭
但C87有好價都唔賣 光頭佬個戰術要雙翼高速跑 但C87而家又慢又HEA

依加佢地大把錢洗了

以前佢啱啱打tiki taka 個時都幾鍾意疤
但自從北京電視機個場開始
一直都反疤

3-1 0-1 個場

好似會買狄波拉

吹者，到現時為止球會同球員都話唔走，唔通信西班牙報紙咩秘密買斷條約

比人買斷又買斷番人囉

祖雲膠層話過唔會幫球員定買斷條款，咁你話有幾高可信性

以為你講西維爾個iborra
迪巴拉起碼億半啦

狄波拉唔係迪巴拉咩，我誤會左

被拍到國米同Emre Mor嘅經理人會面，傳國米對佢好有興趣

岩岩正正想POST
佢左右中同前鋒都打得 係多仔無位出
有傳個價係20M

點睇 無睇開多蒙特

有潛力有速度 有力度 幾扭得
但係多仔無正選 好多時都係後備上 可能佢太細同太矮

MOR

其實一般會譯做戴巴拿
諗住玩下野啫

傳經理人搵國米

見網民評佢好既係扭波同傳波
但控波, 紀律同防守都唔好

我睇highlight見最大問題係傳球選擇
好多該傳無傳

20歲彩票

睇返話經理人去左祖 羅馬 費倫 國米

【突破性進展！國米求先借後買安利摩】

今日國際米蘭見完安利摩（Emre Mor）嘅經理人之後，國米就球員嘅個人條達成共識。此後國米將會向多蒙特提出2百萬歐元外借，再加1000萬歐玩買斷權，另依出場次數增設獎金。國米相當有信心能夠從呢場爭奪戰中跑出。

小弟唔係好睇德甲，大家點睇？一齊討論～

此後國米將會向多蒙特提出2百萬歐元外借，再加1000萬歐元買斷條款（另增設獎金），買斷條款會依出場次數啟動。

應該係咁，google translate係咁上下

痴撚線 Done deal了 星期二體檢

Anymore

個價幾靚; 球員有質素, 就算到時車最多咪唔買斷, 掂既個價又唔貴, 今次交易手腕抵讚

高層都有得百屌成材
睇youtube球皇片
好似好鍾意上腳
要睇下光頭佬點樣用佢同融入隊波

咁睇黎巴保沙今年唔走下年都

我覺得佢同加比高特點相似
但價錢只係1/3

睇史柏列迪點教

可能分開1個打前1個翼咪唔洗走

加比高打前廢到
好多人唔睇好anymore 不過入光頭佬我信

佢肯唔用C87，俾加比高踢右翼已經解決所有問題

呢一刻比我揀點都係c87行先
加比高個人太心急同好難配合,人就更加過唔到
6x分鐘呢喲時間換入黎衝係最好
點都好,入光頭佬

加比高太想自己有表現 成日都太獨食 無視隊友 搞到好難同佢組織到

“We have reached an agreement with Inter,” confirmed Emre Mor’s agent, as the Borussia Dortmund winger is on his way.

尼斯唔send啲文件過嚟

Nice: Dalbert not joining Inter

Nice general manager Julien Fournier has insisted that Dalbert will not be joining Inter.

Dalbert was reported to be all set for Inter, with a move due to take place next week, but Fournier made it clear the left-back would be going nowhere.

“Dalbert’s our player, he’s not going to join Inter like the Italian Press have been saying,” he told Radio Kiss Kiss.

“Ten thousand tickets sold for the Champions League playoff? Napoli are a great team, and our fans don’t want to let their team go without.”

DLLM搞到2個月都未搞到 高層垃圾完未

係國米FANS就真係要支持返拿玻里屌打垃圾Nice

一定支持 尼斯真係好弱智

叫D燈神買NICE 等佢地仲咁開心 唔撚放人

如果最後買唔到會俾人笑死

可能上年買佢返黎但又雪到硬一硬都唔出先會令佢咁
希望有穩定d嘅出場時間佢殞以做返教練要求嘅野啦

尼斯

Dalbert could still complete a €20m transfer to Inter next week, despite Nice’s denials.

Nice’s general manager stated earlier on Saturday that Dalbert was going nowhere, but Gazzetta dello Sport disagrees.

This is because the left-back would have already agreed a five-year contract with the Nerazzurri, worth €1.8m a season.

The 23-year-old was called up to Nice’s squad for their Ligue 1 opener against Saint-Etienne on Saturday, but the newspaper is confident the match will be his last for Nice.

He would then travel to Milan on Monday for a medical with Inter, before joining up with his new teammates for the first time and making his debut in a friendly against Real Betis on August 12.

仲有得傾?

當年買P44都係差唔多 啲口風係咁轉 其實都係玩嘢 我相信係時間問題

Chelsea defender Andreas Christensen looks set to be part of the deal to bring Antonio Candreva to the club. (Source: Tuttosport)

是咪真架

但係好似話C87唔會賣 我都想係真

有得賣就賣啦，都唔知光頭佬同班高層諗咩，又老又得返燒味呢招

tuttosport專出流料

Medel走硬了應該
伊卡迪個老婆喺IG同medel老婆道別

無計... 唔係光頭佬個計畫到....

依兩年佢打得最有 heart

可惜都係同長友一樣, 缺點太明顯, 好多時又係防足全場, 但對家一下硬推就收佢皮
不過打返防中我覺得有用功之地, 不過中場太多人無計

唔明點解要擺佢踢中堅
比佢踢返防中會好d

sneijder降薪去尼斯

咁不如番黎

又贏

光頭佬話dalbert嚟緊了

In 光頭佬 we trust

正式宣佈葛米係今屆熱身實之王 好波！

光頭佬表示長友係完美的男人 dalbert都未必爭得贏 搞gay牙

到正式開季就知佢幾唔完美

睇返精華 啲入球係有啲料到 唔係負碌
jojo咁勁就咪鬼賣啦 30m都值

光頭佬吹奏區

消息話馬賽會出價€15-20M買jojo
因為佢不在光頭佬計劃之中

另外PSG可能加入Locus Moura入個deal度買Joao Mario

成件事似史奈達換dalbert

如果係咁就可以放心賣c87，其實唔錯，但係唔想j10走

睇返精華 JM呢幾場都踢得好好
又攻又守 做到野 而家又唔係咁想佢走

放jm on9...
Valero 32 歲，佢唔使休息咩

都無同類球員 唔會放啦

總結吓光頭佬講咗咩

1. Dalbert應該聽日（即今晚）嚟米蘭，佢係可以幫助到球隊嘅球員，但唔代表放棄其他球員（長友）。

2. 聽到球迷唔太滿意長友表現，但對我嚟講佢係好球員，佢知自己要做乜，某方面佢係完美的。

3. Jojo係個高汁球員，所以佢可以射到呢啲高汁波，我同時期待其他球員可以做到咁高汁，包括伊卡迪、比列錫。佢將會係一個相當重要嘅球員。

4. 伊卡迪踢得好，佢已經準備好對費倫天拿嘅比賽。

5. 我地唔夠穩定，同埋有時傳球太慢，我要求更多。

發覺光頭佬講野幾得體

agger, 對上兩個講咗等於無講
最濕鳩果個係馬沙利 睇見都憎

馬沙利最叻話自己培育左卡雲尼、自己嘅352戰術係完美不過班球員有問題同落雨搞到失分

再見biabiany

對上一個主帥講野咁直 無同你係到撚黎撚去應該係史帥

希望唔好再返黎喇

國米青訓原來又羸左一個大賽冠軍

踢帕爾馬踢得幾好，可惜響呢度咁失色

Karamoh: “I will stay at Caen for another year”

Yann Karamoh has confirmed his future via his Snapchat profile. The Caen winger captioned one of his ‘snaps’ with “Official: I will be a Caen player in the 2017/18 season.”

Karamoh was close to Inter but his club were reluctant to let him leave for anything less than €10 million. His contract runs until next summer and as early as February, Inter can sign him up on a pre-contract for the 2018/19 season and will not need to part with a penny. He will refuse to sign a new contract and reject any other club as he has his sights firmly set on Inter, even if his move will have a year’s delay.

到時國米捄碌撚咩 大把人比高薪啦 洗咩黎國米

From La Liga to Serie A and now a possible return to Spain, Jeison Murillo remains a strong target for Valencia as they look to reinforce their defense. There has been confirmation that club director Mateu Alemany is in Milan, as reported by the Spanish press, to seek a final agreement with Inter. The entourage of the player is also working to find an agreement with Valencia in order to send the former Granada player back to Spain. Inter is looking for a replacement but it is believed that they are willing to sell before they find one.

The nerazzurri are looking for clarity as far as the method of transfer which could be a loan with an obligation to purchase and not an option. Inter will be working hard to find a suitable replacement for the Colombian defender.

國米揀咗anymore

今日成日都無哂消息 多仔果邊都無
所以有機會只係問 等加比高一走先會認真考慮
但見外國好多人都話呢件法國仔一定好過MOR

Dalbert到咗米蘭

薩巴：「Mor果到有啲啲小問題，但呢個星期岩岩先開始，今日只係星期一。至於梅里路，我地依加仲傾緊，要比少少耐性。」

屌奶星 Dalbert訓醒未牙

體測

技術唔夠細膩，好難踢大會

西甲華倫西亞高層正身在米蘭
消息指此行會向國米收購哥倫比亞中堅梅里路及租借法國防中干度治比亞

國米為梅里路標出15M€但華倫西亞出價12M€
雙方會會面再相討
而干度治比亞方面
國米希望正式賣斷而不希望球員租借離隊

英國太陽報指干度治比亞已經向國米提出離隊要求
希望得到更多出場機會
英超利物浦及熱刺均有機會成為球員下家

如果換埋左閘 咁其實就ok 留jojo eder夠踢 簽到schick係錦上添花

Icardi
Perisic J.Mario Candreva(不斬)
Gagliardini Valero
Dalbert Skriniar Miranda ????
Handanovic

屌 都幾好啊 前線又多選擇

啱啱睇到
國米想買埋熱刺Danny Rose
最後一塊拼圖

Aurier又好邊個都好啦 唔想睇D33
又慢又唔識傳中 又唔係守得特別好
只係池中無魚 成隊波都廢果期先吹奏吓佢 有啲要求嘅話其實幾撚廢吓

玫瑰唔使睇都知作新聞
獲加都50M，玫瑰賣價唔會差太遠
加上玫瑰好似仲傷緊預10/11月先復出

就算真係會買佢，作用都係長友咁用
當然玫瑰速度身位強好多
但都係攻強守弱 失位靠後追

有傳 薩巴係羅馬到見左Mahrez經理人
一但C87去車 國米立即去追Mahrez (拒絕左羅馬35M 李城想要40M以上 C87傳25M)

Inter and Borussia Dortmund are close to a total agreement over Emre Mor. Gazzetta dello Sport report that the clubs have agreed upon a 2 year loan deal with Inter having an obligation to redeem Mor for €15 million. The 20 year old will soon follow Daniele Padelli, Milan Skriniar, Borja Valero, Matias Vecino and Dalbert in joining the Nerazzurri thsi mercato.

好肯定唔會賣走C87

其實干地買C87做乜
打一個唔跑嘅翼衛?

搵舊相好掛

應該當替補啦
佢地除左呀朗素同摩西已經冇其他人
不過我都唔明又唔跑得又唔守得
買黎做乜

現任國際米蘭主副主席辛尼迪近日接受訪問，憶述了自己在國際米蘭昔日的隊友阿祖安奴，對於沒能幫助阿祖安奴走出喪父悲痛是他一生中最大的遺憾。

當時國際米蘭和皇家馬德里踢友誼賽，阿祖安奴攻入了漂亮的入球，辛尼迪對自己說：「站在那裏的就是新朗拿度！他擁有力量、技術、盤球、速度、射門、頭鎚。」

阿祖安奴來自巴西的貧民窟，那裏讓我覺得恐懼。我非常瞭解貧民窟，那裏的情況和阿根廷是差不多的，我知道那裏是有多危險。每天和阿祖安奴訓練我都會問他，你要去哪，你要去幹什麼，我害怕他會讓自己陷入到一些麻煩中。

阿祖安奴和他的父親感情很深,但直到2004/05賽季那年，突然發生一件事起了變化。當時球隊正在踢TIM杯三角賽，阿祖安奴接到了一個電話，得知他的父親去世了。我看到阿祖安奴在房間裏，把電話重重的扔掉在地下，然後瘋狂的尖叫，直到今天我回想起當時的情況仍然應到不寒而慄。

在此之後，我和莫拉堤都把阿祖安奴當自己的弟弟一樣對待。阿祖安奴入球後會把手指向天空上，他仍然在踢球，但有些事情和以前變得不一樣了。

哥度巴特意花了一晚上和阿祖安奴談心，哥度巴和他說：你是朗拿度和伊巴謙莫域的結合體，你將會成為世界上最優秀的球員。」

阿祖安奴喪父後陷入抑鬱和酗酒的習慣，最終我們未能把沮喪的阿祖安奴開解，挽救他的生活和球員生涯，是我整個職業生涯中最大的一個遺憾。

唔好講 干地屌得住佢話唔定變返拉素個C87 ，一陣又笑鳩我地

唔講國米因素，我細細都已經好中意佢
一個真正隊長應該係咁，而家

辛隊
而家個個搞少d場外花邊新聞都偷笑喇

除左J辛 真係無一個隊長會咁好人 愛哂成隊波D人

巴西人黎講佢都算係最可惜個個

DI MARZIO話Dalbert DONE

開頭以為佢係細哨個種
原來係depression

有消息話猁都想簽anymore

好多報導指Schick聽日體測

無事嘅

Borussia Dortmund‏ @BVB
📷 Emre #Mor fehlt gleich beim Shooting des Mannschaftsfotos. Er ist für finale Verhandlungen über seine Zukunft freigestellt.

Emre #Mor is missing at the shooting of the team photo. He is released for final negotiations on his future.

如果黎左 JOJO同EDER咪是但一個要走.....
但2個都好想留 唔明買黎做乜

原來費倫簽左Benassi.....

唔簽走寶 正嘢嚟

不如放82走算啦，咁樣大家都開心

但要放走佢地其中一個喎...
仲有個新星Pinamonti呢
最多放eder當左翼 前面有jojo 82 Pinamonti 加埋Schick
jojo同Pinamonti一定是但走個.....

官方喇

費倫中場線比國米拆骨
都要補返下嘅

國米青訓 係史帥果年既契仔
去左拖連奴做隊長打得好好 之前未買Vecino時都有傳過買返黎打

借走pinamonti gabigol
schick真係好勁 唔係得果球柏金2.0 而係好多腳都好勁 同埋可以打右

如果psg真係買JM 之後國米用返舊錢買返K10返黎 你地會點睇

不了 jm實用好多

佢2個都仲要成長下先
Pinamonti要多d比賽經驗
G96要調節下個比賽心態
可能上年坐到怕
今年極想表現自己

傳K10去蛆
佢加80M換保羅狄波拉

希望唔好去祖
前幾日先傳過有一排薩巴同皇馬傾成左K10返國米既事 但FAKE多

尼維特講過佢似伊巴

但大問題係佢既態度問題
同埋同隊友合作唔到

P99最好就係租出去，俾佢攞多啲聯賽經驗
如果國際比唔到信心G96嘅話都好難可以令佢改變心態

New cardio control tests to see how to best plan for Patrik Schick's return from his heart problems that were found one month ago: he is undergoing important test to better understand his health condition, waiting to define his future with Inter, just in case he leaves Sampdoria, who are always ready to wait for him. Here are the images from the arrival of the player, his agent Pavel Paska and Daniele Pradé.

期待吓

schick體測結束，證實身體健康並會聽日開始復操。

Ausilio、薩巴、光頭馬上見咗球員經理人同森多代表，國米唔想浪費時間，史巴訪問話好鐘意呢個球員。

有圖但電話down唔到

干度去華倫

最好就唔浪費時間即簽啦，Schlick依家國際唔簽就好難再同其他球會爭

國米係咁搶住簽 應該有望
國米未同華倫傾得掂 干度經理人琴日去國米講干度想去華倫

原來Schlick條解約金無左
體檢完而家好多球會問緊價(羅馬 拿玻里 摩納哥) 而家變左係森多主席決定賣比邊間(應該係睇邊間出最高價...)

中場人滿
K7都走把啦

主要睇球員揀邊間姐我諗

After Serge Aurier dropped some hints on social media there are now concrete confirmations about Inter's interest. The nerazzurri met with the defender's agent, Ali Barat, two days ago in their headquarters- the summit was an opportunity for Inter to reach an agreement with the player first before discussing a potential deal with Paris St Germain. The French club are still interested in Joao Mario, Inter's intention is to avoid having parallel negotiations but rather to see if swap, without having to pay out cash, is feasible. Chelsea are also interested in Aurier, but at the moment they prefer to focus on other targets.

佢啲感覺好似巴神咁

佢幾勁 最緊要唔洗用d33

但係要哂埋個非歐位 好似有d哂左

唔會 好閘仲難買過攻擊球員

anymore

deal between the clubs (12 million euros between the loan and the buyout clause) and between Inter and the player are discussing to find a solution about the commission for the agents. Sabatini is working to resolved the question and in the meantime, are waiting the definitive "okay" from the owners to close the deal. For these reasons, the player will not arrive in Milano tomorrow as it was first thought. He will arrive sometime next week. Between the commission for the agents and the wait for the "okay" from Suning: Inter are working on the final details to close the deal for Emre Mor.

Medel 賣得3m

賣去邊

比錫達斯

而家 Monaco 簽到Schick 既機會比我地大

感覺上係同 Monaco無可能搶到 而家價高者得 國米無可能得手
變左其他目標放棄哂 要搞掂Schick 國米轉會窗又係時候

G96可能會借去葡超葡萄牙體育會
借出去睇下希望會改善

medel已走

佢好好用，防中又得中堅又得，我幾鐘意佢

干度無原因下無參加今日訓練 所以星期六友賽唔會有佢
有傳佢為左去西倫唔訓練 但國米同西倫傾唔成 國米要30M 西倫出得20M

老老柒柒
水貨想屈人30M
當年賣古仔好似10M都唔冇

物價飛漲
無得咁比

華倫比到正選位比干度 佢都想下年可以踢世界盃
但國米又唔想平放 果時買佢都用左35M 而家國米又唔一定要賣人 緊係企死30M價

古天奴可能去巴塞 我地賣佢真係好on9

一個古天奴，一個高華錫

華倫俾正選佢，再搵佢做重心 佢話唔定又打到摩納哥個時既水準 然後的地又俾人笑

10個 滿分
賣古仔係100粒
賣高華錫係因為ffp
都賣左30M
個年又冇咩人賣到錢

Spalletti: “Kondogbia? We can’t keep people against their will”

Luciano Spalletti spoke upon arrival at Malpensa airport on Geoffrey Kondogbia after the Frenchman skipped morning training: “He had this idea to make a change that arrived from a far, unfortunately to convince him someone promised him many things. But the promises need to be made to us too, it’s not as if we’ve only paid him 2 lire….He said that a team wanted him and we could speak to them, we can’t keep people against their will.

Spalletti also discussed the imminent departure of Jeison Murillo to Valencia: “Jeison Murillo wants to leave. The club have found a deal with them [Valencia]. I am a bit surprised, I made few promises to him; He is a strong player.”

Tomorrow’s friendly with Real Betis was then spoken about: “What do I expect from tomorrow’s race? Great professionalism. Dalbert will play in the game, we will evaluate his condition.”

干度

都好啊 干度同murillo都唔會有正選 第一後備都難爭
拿拿聲賣走 搵過第二個後備咪仲好

但你知班高層買人拖幾耐啦 賣完真係除時HEA到9月無人黎

講真古仔走到係佢既福氣
當年如果冇走可能仲係過緊外借既生涯
加上佢套踢法係英超成功又唔代表意甲都得
要怪就怪我地冇一個領隊識用同肯比機會佢

阿根庭揀Dybala Icardi 棄用希古恩！

佢地2個有好大嘅前途，我想睇佢地拍檔好耐，一個創造力高一個就-6入波 不過有美欺都幾難2個一齊上
西瓜恩就算啦，把握力咁差又老

The future of Patrik Schick is still up in the air. The player has returned to Bogliasco to train with the squad, and is eligible to play in games after Wednesday's cardiovascular tests all came back clear. There are many eyes focused on the player, with Inter in pole position and the likes of clubs such as Monaco also interested. The striker, however, will not leave Samp until a suitable replacement is found. The club does not want to leave Giampaolo without a striker before the start of the championship. Meanwhile, Schick is back to training with the squad and enjoying himself.

凍過水...
貼錢送 Eder 番去啦...

無咁悲觀嘅

Emre’s agent, flew to Italy on Thursday, but a deal has not yet been completed and it was reported today that the problem was related to fees.

“It’s not true, I deny that,” Muzzi Ozcan insisted, speaking to Tuttomercatoweb.

“There is no problem with the commissions. Negotiations are ongoing, it’s a discussion that’s taking place between the two clubs.

“Inter is a great club, one of the biggest in Europe. We’ll see what happens.

“Could the deal be done in the coming days? Maybe, let’s wait and see what happens.”

國米賣人on 9 都唔係第一日，下個應該到加比高

有傳葡萄牙果邊租借加比高有要求
國米比哂所有人工
里斯本要0支出 1蚊都唔會比

mor單野應該好快分手
國米同多仔傾好哂 同球員又傾埋 但經理人要求佣金太高(5m)

今晚兩點半有波睇 潮撐Dalbert!!!

哈 干地

又有內鬼

成隊都係內鬼

其實干地性格有D問題，都係得罪人多個種

笑死 留隊之後隊波唔肯買人

緊係啦 油王要離婚 半身家 仲邊有錢買人

都唔知叫唔叫好彩 佢無黎 變左光頭佬而家教隊波好似仲好

到季中先知係咪真係好 啲正選一定落嚟就開始試到光頭佬功力

睇佢教羅馬表現應該冇問題既，加上國米資源好過羅馬，都幾睇好

國米資源好過羅馬

起碼大大個蘇寧，買人又豪D，羅馬個美國財團唔係真係咁有錢

查實就大家都受制於FFP
不過suning係幾肯投資基建 upgrade訓練基地 挖Empoli個教頭做防守教練 但覺得都要觀察耐啲

FFP真係愈睇愈癭用，犯法個D球會罰唔到，反而守法球會限制晒發展

車仔真係好好笑 本來隊波已經少人 仲要紅兩件 又唔買人 下場搵邊個踢熱刺

人地贊助商多 又有球場收入 電視費又多
你同意甲比 真係差一大段 除左祖之外 意甲d球隊又幾多係有自己球場.....

推雷斯上去打前鋒算啦
話時話哥狗因咩事同干地反面

呢個真 英球球隊中游收入都好撚高
同意甲比真係相形見拙

其實好鬼慘 真係搵鬼踢
唔知 不過哥狗份人本來都怪怪地架啦

英超榜未 電視費都有80m
意甲d直播時間又差 又小人支持同睇 無可能比較到

1月果時已經反緊啦 有2場無入名單
唔記得咩事又搞返掂 到季尾先真正分手

今晚兩點半有友誼波
兩點九隔離仲有場意大利超級盃

對貝迪斯呀嘛

yes 呢場應該幾有參考價值
臨開季前一場＋人腳差唔多齊

I nostri 11 per #InterBetis ⚫️🔵

Handanovic
D'Ambrosio, Miranda, Skriniar, Dalbert
Vecino, Borja Valero
Candreva, Joao Mario, Perisic
Icardi

正路應該係開季陣 最強陣了

JOJO唔係好D咩

82

差右閘位

其實真係點都會用Icardi 留隊嘅JOJO只能活喺佢陰影之下

唉 我估都係買唔到

ACE PLAYER
acestream://8f73d3255cf14814d2fd754258ba6c0328ba8854

youtube仲順

FB

呢個

jm踢波真係好聰明 千期唔好賣

搞乜唔快啲射

無角球

dalbert第一場好似無乜狀態

笑咗 角球頂返後面

dllm 有返82 又變返燒味

搞咩 dalbert完全唔做overlap縮喺p44後面
戰術定點

82感覺上真係同eder/jojo比 唔勤力

12碼

pk

似插水

82其實真係好機會主義 次次對面派膠都把握到

82 2次進攻緊傳失比自己友
好似干度d波

Dalbert...

dalbert喲位置感同防守仲係差喲

dalbert...............

係無態定點

P44打閘咁

似分工唔清晰 P44縮到去閘位 好重疊feel

我估光頭佬試緊陣

應該唔會係vecino 加 valero dm

應該會係夾G5或者K7是旦1個

中場無防守咁濟wor 依家

屌你82.。。。

就咁睇，G5>>>>>>Vecino
K7罷操要走 應該係咁先

Vecino水貨味濃 寧願你留返啲錢買Aurier

咁又唔係既 我覺得幾ok啦 好過干度d無腦防守先

佢同華里路功能重疊左
搞到2個都唔知點咁

其實呢半場幾多問題 兩邊好似打得好保守 Dalbert縮喺後面唔助攻 但佢最耍家係爆破 P44落到嚟守 搞到dalbert唔知企邊 左邊四不像
中場又係好有問題 比人控到波就好似失勢控制權咁 逼搶唔到
希望係試陣問題

換JOJO出嚟應該解決到中前場連接同創造力問題 前面差個技術型

終於有個靚組織
Vecino策動得靚

仲出加比高喎

完場

“Perisic is determined to remain. He spoke like a player who wants to do well and be professional,” Spalletti told Sky Sport Italia.

P44
快手搞掂埋anymore啦
吸血鬼agent

footballitalia‏ @footballitalia 4h4 hours ago
More
Corriere dello Sport: #FCIM have sensationally abandoned Emre Mor transfer … #BVB @Muzziozcan

It’s reported that the imminent arrival of Patrik Schick for €30m means Inter are turning their focus towards the Czech Republic talent instead and no longer require Mor.
係真唔係呀

拉素贏咗

Schick >> Mor

推

聽日干度仲係無出現就會繼續罰 越罰越重

快撚啲走 唔想見到呢條友 咁廢都學人擺款 你老味

修咸頓都比支那佬收購咗
佔領歐洲 正式啟動😱

第一步應該買左RANO先

強國洗錢法
10M 買蘭洛
10M 洗白變乾淨錢

Schick想留喺意大利，首選國米
國米想買mangala頂murillo
有機會k7換cancelo

佢正常個陣係幾好既
不過3場先有一場正常

全力買 Schick 啦

最慘佢踢得漫不經心
D 傳球質素差到
對中堅被佢害過好多獲

咪係 成日玩波 簡單傳波都唔識 依加睇返文仙尼買佢賣高華錫 真係歷史在笑

其實佢肯好似簡迪咁搶完即比已經好過好多防中啦
係要show下腳法咪多舊魚囉

果時佢打摩納哥真係好勁，大肉腸攻守唔差仲要後生，點知什轉會之後愈打愈退步

競猜：今個星期六前簽唔簽到人

冇任何期望

今星期又係平靜地完

就係呢段經歷害死佢
搞到佢以為自己真係好勁

mangala咁我寧願要返梅里路
條友廢，梅里路拍穩陣型拍檔係ok

梅里路想走，國米想留都留唔住
Schick想嚟，但要等森多買咗前鋒先

借個加比高俾佢得唔得

真係當左森多係國米二隊/梯隊咩
有咩用唔着既人就隊俾森多訓練

加比高本人都好似唔多想外借

其實佢係比人吹大左定真係心態問題
而家佢連以前既艾華利斯都比唔上

潛力的確係有嘅 技術速度都唔差 但確實唔識踢意甲 甚至無乜團隊意識 或者太想表現自己都係原因之一
始終後生 喺歐洲磨練吓好過喺國米 一嚟國米無試用佢嘅本錢 二嚟坐係唔會進步

唔知係真係想博表現定真係獨
如果係博表現仲有得救，真獨就無了 陣中無明顯老大哥可以屌醒佢

講開又講 呢幾年森多真係夠兄弟 啃咗Dodo 施維斯達 Ricky Caprari
打起Icardi Eder Skriniar就賣比我地

干度比亞復操，但照罰

國米想借K7比華倫，借Cancelo黎國米
依加睇華倫頭

好似話干度返左黎同奧西里奧講完野就走左人

footballitalia‏ @footballitalia 34s34 seconds ago
More
Geoffrey Kondogbia turned up for #Inter training this morning, but he’s training away from his teammates. … #FCIM

國米放棄咗anymore

With just a few weeks remaining in the transfer window, clubs are working on closing deals. Inter has been trying to move Geoffrey Kondogbia after Matias Vecino's arrival and they may have found an ideal solution by sending the French midfielder to Valencia in exchange of Cancelo who would address a need on Spalletti's squad. The clubs are working on a loan swap deal, but they have yet to reach an agreement on the options to buy as well as the players' wages. Kondogbia could extend his contract by one season so if he were to return to the nerazzurri he wouldn't come back with just two years left on his deal. Inter has urgency to close the negotiation because Juventus are interested in signing a right back and had been previously linked to Cancelo.

呢個諗法唔錯 各取所需

It is the ultimate objective for Sampdoria's attack and it remains Vietto from Atletico Madrid. It is for this player that Sampdoria could try to make another for: after the no for the first offer of 16 million euros, the next offer could be close to 20 million euros. Before discussing with the Spanish club, Sampdoria want to find a deal with the player. Sampdoria will try again for Vietto and they are insisting for this objective for their attack.

森多加油

你真係當森多係國米二隊咩

國米多左個新球員

因為森多要簽左新前鋒 先會放Schick去國米
所以國米fans緊係想森多簽到啦

國米借曼加拉又進一步 鏝比一半人工
但用黎做後備都3M5

Inter and Valencia continue to work on a loan swap deal that will help them address positions of need. Geoffrey Kondogbia could be heading to Spain tomorrow while Joao Cancelo will be heading to Milano: the clubs are working on the final details of the loan swap, specifically the figures of the options to buy. Kondogbia is close to leaving Spalletti's squad to return to la Liga

各取所需

There's an agreement between Sampdoria and Atletico Madrid for the sale of Luciano Vietto for €20 million

做得好 森多！

皮奧利真係國米FANS
係費倫連簽2個國米青訓Biraghi同Benassi 係咪諗住幫手練 遲下去返國米

佢地真係慘 前鋒又比人買咗

起馬叫做高賣 又可以平買幻齒玩
希望皮奧利會買埋LONGO去 組返之前既國米歐冠青年軍

真國米二隊

Former referee, Rosetti has presented the VAR system to all Inter players and staff members.

As soon as the players were entering the room, Icardi tripped and all players shouted "Penalty for Juventus!" 😂😂

屌呢個有趣

無所謂啦 都係後備 或者喺意甲打得起呢

租借費=$0 人工又幫你比一大半 放黎打後備都好過叫RANO打中堅

說出真理

Cancelo換干度 星期五前完成
Mangala同意 依加等曼城 佢地想賣

是給cancelo同K7的
文拉就

簽左小施蒙尼

Journalist Xavier Jacobelli spoke to TuttoMercatoWeb radio on Inter’s courtship of Patrik Schick: “He and his agents particularly appreciated the interest of the Nerazzurri at a difficult time for him.”

唯一一隊唔理佢身體狀況即時contact佢

干度個邊都叫針對性補強，反正中場爆人
但干度買個時講到咁大，而家走好似幾可惜，我當時覺得佢可以做到核心人物(正常發揮的話)

個時吹到新韋拉咁
身體質素可能係嘅
但場上決定同球商差太遠

Hardware 頂級
os 行windows 3.1

身體質素都唔係好勁，佢成日un下un下咁，啲人撞佢係撞佢唔走但其實個人係咩曬靠腳長拉返住個波，同同期既普巴比，睇上去都無人咁穩

ESPN報導
如果疤用120M買古仔
國米可以分到3M

利申反疤
極討厭疤買人嘅手法(回家吧同套波衫 )

好想知佢地玩到咁大
最後都走唔成會點
同埋點解可以分到3m

因為國米16歲簽佢 都算有份養佢(算叫青訓出黎)

jovetic去紐？

拍拉斯奧自由身加盟博洛尼亞
另外國米有意妓德國中堅梅斯達飛

梅斯達菲有料

但係只接受40m

干度續約至2021, 然後借去華倫

直接賣算啦
成日驚死第日打返起會蝕左咁

睇到有好多人話干度好勁 熱身賽點好點好 除咗果腳烏龍之外就係valero之外最好
睇嚟我真係活喺平衡時空 😅

干度同梅里路已經身處西班牙華倫西亞

可能睇緊摩納哥熱身賽

b77係咪諗住喺國米掛靴 點解賣唔走

連伊巴都吹奏阿祖安奴
真係好可惜

佢做既野唔起眼，搶波護波有時都真係幾勁，但成日搶完死扭or護完鳩俾，好壞平衡返

i Marzio – Schick-Inter on standby

Patrik Schick’s move to Inter is on standby Gianluca Di Marzio reports. Inter and Sampdoria met for another dinner last night to discuss the 21 year old. Inter reiterated their desire to take the Czech forward but instead of a definitive purchase, proposed a loan move with the right or obligation to redemption under certain conditions. Sampdoria took the Nerazzurri’s proposal on board but may wait and see what other offers arrive for him from other interested parties.
死乞衣國米 ON99

控波係勁 但控完一波果下就柒 交果下唔係比人快速反擊就係斷左進攻

梅里路真係有啲可惜,雖然唔係好勁做唔到真係名將級人物，但森美盧斯奧再勁都要有返幾個哥度巴呢啲有一定實力既人間唔中出下頂下檔

見到啲鳩俾就好撚嬲，成日斷攻勢，加上啲行行企企態度真係太西

呢個真，我對佢都係有讚有彈，但吹到咁大，仲覺得唔賣得真係心諗做乜鳩。之前就話無得揀，今時都唔同往日啦，用佢嚟換簡些路絕對係搏得過囉，各取所需唔好咩

仲唔快啲搞掂 除時比人搶走

我最唔滿意係佢養唔熟
俾左好多機會，你打成點都正選，佢仲好似咩都愛理不理咁想踢就認真踢唔想就亂Q黎

你話佢護波搶波好都係因為佢先天身形好，但係佢球商真係好撚低，經常有波上腳就以為自己球王要表演腳法，傳波一塌糊塗，都唔明點解要續佢，用佢換到簡些路國米真係要偷笑啦

球商黎講真係弱智lv

😭

good luck Murillo

得返3個中堅
文加拉個邊傾成點

Inter have been going after City's Mangala, asking for a loan but the Citizens have received an offer from Stoke for a permanent deal, offer they would privilege over Inter's loan one. The player wouldn't like the destination that much though. The situation is then on standby as both parties are not on the same page while Arsenal don't want either to loan Mustafi.

Sampdoria hope to keep Schick but still look for a substitute: the situation

After the deal didn't go through with Juventus and the new inquires by Inter who want another deal than a direct purchase (a loan with option to buy that could become a forced one under certain conditions), Sampdoria isn't resigned to lose Schick yet. They still hope to keep him especially if the offer doesn't match the demands. Roma still keep an eye on the player too but haven't moved yet.

Samp would look to Napoli's Zapata if they were to lose Schick. Napoli ask €20m for their player plus a % on a future sale. There will be a meeting between both parties this week and the player's agent in Milan.

國米而家ON9到唔想買斷 Schick
羅馬有40M係手 除時轉會過去
垃圾球會 有錢入主都係廢 班轉會高層

買完都無位出拎錢買中堅啦

傳國米為左錢會賣C87走 之後可能會買隔離既SUSO

唔好變啦 都8月尾

今晚兩點九對費倫
對面比人拆骨 而且我地主場
我地輸就好笑

呢啲先係真藍黑

弊在唔用腦踢波

B77

開ball

有無ace link？

貢快領先

踢得幾勁

又入

入錯隔離post

你地反82嘅仲有咩講

82傷左？

好似無乜事

要不是漢丹

屌你 單刀橫傳！！！！

仲要咁細力

睇回帶睇咁耐

好撚想睇但要早起

人在歐洲

成隊唔同哂
教練真係好緊要

單布真係唔掂, 跟唔上節奏
V11 B20後場控球時企得好近, 專登? 但好似拉唔散

B77係斯帥仲試緊陣定賣廣告

G5

82柒左第一下

但之後果下竟然會傳波

真.82 重生?

mario

persic

wow

教綀敢郁82

竟然換82

光頭佬好波

睇波？

大膽

2點9先開波真係唔駛睇，點解唔可以改下啲時間

睇完依加好撚辛苦

無睇全場但睇返精華隊波機動左好多，有返啲強隊feel
求班大帝唔好過左蜜月期又黎料

我都驚
不過同之前果幾件有啲唔同。文仙尼、迪保亞、皮奧利嘅蜜月期間都唔係特別悅目，睇唔到隊波有好強嘅風格，文化尼由甚，前中後斷開咁。但史巴真係幾明顯，隊波幾有idea。佢好強調後場發動攻勢，一層一層攻上去嘅踢法真係幾正。

唔理咁多，吹奏咗先講

瞓左冇睇
竟然贏波

瞓咗冇睇
其實執行戰術方面班大帝踢成點？冇以前咁一盤散沙？

好多one-two 會走位 打high tempo 多一腳波無拖泥帶水 Valero做咗進攻泉源連接前中後 5m真係極抵比 屌
vecino真係跌眼鏡 踢得真係好好 同valero好夾

速度快左好多，尤其反擊幾入肉

真心覺得比呢五六年好睇好多

2個係費倫夾慣梗係好啦

Canceling landed in Milan for Medical

Auto correct failed
Cancelo landed in Milan for Medical

光頭佬爆左RANO會走 所以而家優先要搵左中堅先
可以宣報埋國米轉會窗除左Cancelo 之外 都唔會仲有人黎

高層放棄左買進攻線既人

唔緊要啦 唔賣jojo前線夠做

岩岩見到facebook意甲group有位葛米ching幾鐘意撩交嗌 做乜鳩笑死我😂😂😂😂😂😂
利申無入gp 依加先知

有無圖？

佢：意甲第一周後
其中一隊並列榜首係AC
其中一隊並列榜尾係AC

唔開名啦 出面講ac會比人屌 仲要咁串 衰啲講句睇到都唔想入group

K7都已經到左西班牙準備體測
佢表示去到西班牙好開心

個位Ching 真係好鐘意辣火頭
不過個group 有時都有好野睇

前線夠用無用，想國米買schick個主要原因係怕佢俾其他強隊買左，佢如果今年唔走都算，去左羅馬就慘

佢又唔係好貴，係咪真係咁窮呀

因為ffp

明明賣左k7就解決到問題，又唔賣

今次賣得成掛，再賣埋C87,入Schick留jojo
完美

BTW個FFP根本一啲用都無，太瘋狂既金錢足球個班咩事都無，搞著啲相對正常既(雖然我地以前都算金錢足球)

因為國米收入低 一日唔解決FFP 一日都只會買唔到人同埋個數一直升
都唔知要拖到幾耐先夠數 把中國佬點搞

莫拉堤

成績差
冇歐洲賽踢收入就低
收入低就買唔到球員
除非青訓好好
唔係只會一直無限輪迴咁差落去

講真 國米青訓係唔差 都算叫有名氣
只不過無乜邊個教頭會用心放佢地去一隊踢 個個都係青訓時有名 但踢到意甲就好廢

schick 情況（sky sport）

羅馬出 38m 兩年租借加強制買斷 球會接受但球員未有太大興趣

國米出 35m 租借加選擇性買斷權 達一定出場次數後會變強制買斷 球會未回覆 但球員對加盟國米非常有興趣

祖記想重啟談判 但森多對上次交易失敗唔係咁滿意 要求祖記即日報價以示誠意

PSG對球員有興趣 嚟緊呢幾日會報價

簡些路體測完成

快d 搶啦

睇黎係佢體測衰左仲追呢下感動到佢

係
國米雪中送火炭
其他球隊就佢體測完冇事先出價

幾時試下新左閘

長友生的地位是不會動搖der

長友是支柱

長友上場唔差

右閘都要買喇其實

Cancelo done deal
留名睇佢衝上去 一去不返

今季初係華西轉埋7號係咪轉左做翼
上季都打過幾場翼

可以咁認為 上場都係打翼 始終太偏向進攻型

干度都官方咗去華倫

Good luck Kondog

講真 黎到千其咪著7號 著左既人除左長期柒 真係唔知仲有咩講

借咋嘛，有得彈鐘架
7 號係咪要數到費高先唔鳩

好想要schick 買到我即刻跳樓

係

g27依加點

鳩馬

羅馬已經出價€38M
佢對羅馬嘅生活表示不安

另外國米offerB77比妓s價€20M

B77賣可以但20M平左啲
另一邊傳軌30m買c87 咁大隻蛤蟆隨街跳

我仲對Santon有期望，是否很傻很天真

為買希克而又要籌旗？

Brozo 賣20m都算

簡達華呢個時間賣走
右翼/邊鋒用新仔定希克？

成9月要用黎夾過進攻體系了

我覺得ok，簡迪華個位本身就同個體系格格不入加上右閘又後個新既，加上而家隊波多左穩定啲既球員要夾過唔係難事
可以先俾G96同schick輪流試下

事關30M賣到簡迪華呢啲機會真係千載難逢

同時傳出李斯特城放行馬列斯過羅馬....

羅馬會揀馬列斯定希克呢？

考慮到佢年齡同出價，冇拒絕理由

30m確係可一不可再..

簡達華走的確係有替補人選
差極都仲冇中場萬能位置既joao mairo可用

我只有擔心9月賽程雖然係對較弱隊伍
但要重新夾過體系會有失分危機

當然都可以睇成有條件寓賽於操

Btw信光頭佬我入

我覺得加比高走仲大機過簡達華

簡迪華走佢就大把機會

中場人滿但中堅位唔夠人
B77加錢換梅斯達菲有得諗

軌完全唔夠人踢
唔好話三線比賽
英超加歐聯都未必夠人
佢先趕住買C87
而家唔閹佢一筆等幾時

太倡狂我驚佢唔買 30差唔多

簡些路正式通過體測
G96有西甲馬拉家同葡超賓菲加2個選㨂

病君 國米養佢嘥咗幾多人工

到依加都未報價 得返咁少時間就唔好搞咁多嘢

5.5m valero
12m veccino (another 12m next season)
23m skriniar
20m dalbert
6m colidio
loan cancelo

其實幾勁 幾抵玩啲人

阿仙奴自己都唔夠中堅用仲會賣梅斯達菲

咁諗啦，之前5M賣左比紐記，之後自由轉返黎
主要都係紐記出糧比佢

其實佢踢落唔錯 不過真係易傷
但始終青訓產品都來佢係度成熟係度退

Ausilio條仆街成日都話C87非賣 DLLM好心用果賣佢筆錢買過隻右翼再+多個右閘都仲得啦 死要留個30歲既鳩斬

Antonio Candreva’s agent Federico Pastorello spoke to Rai on his client, amid interest from Antonio Conte’s Chelsea: “Candreva’s will is to stay and the club and manager have expressed the same desire. I think this year, he will remain where he is and there will be no surprises. In January, Chelsea wanted him but Antonio chose to leave Lazio to follow Inter’s revival project. He wants to be part of project and is delighted to be part of the Spalletti era that will give fans satisfaction.”

MOLAMOLA經理人都咁講 拒絕左軌兩次既男人

實力年齡經濟效益都係賣佢最好啦
學人攬契仔都搵個勁既攬啦

Cancelo 7號！

SAD

著2號算啦

老老豆豆！佢幾好J 同dalbert雙翼齊飛

fifa就係 真人踢意甲就唔知喇....

尼斯對拿玻里 有史奈達同巴神 ...

睇完拿玻里 真係覺得國米啲波爭兩班
雖然國米進步咗 但同拿玻里依然無得比

There is a lot of desire from Eliaquim Mangala to join Inter. The player will demand that Manchester City accept Inter's request for a loan move. The nerazzurri have also made a good offer to Caen today for Karamoah, but the French club is still resisting. Inter is looking at a French defender and a French attacker to continue its market.

快啦 rano走埋得兩件打撚

Sampdoria, Inter and Roma. Patrik Schick is in the middle of a transfer market chess match. Roma and Inter are contesting for the Czech player with Sampdoria set to receive an important sum. At the moment, Schick's will is leaning towards Inter with Spalletti's team ready to offer a small amount for the loan and then a total of 37 million euros over three years. Roma are offering 38 million euros, but over 4 years with a loan fee of 5 million euros. The giallorossi are hoping to convince the player in this way.

Juventus seem like they do not want to participate in this chess match with Dortmund and PSG playing second fiddle. Sampdoria are looking at Napoli's Duvan Zapata as Schick replacement. They are also interested in Napoli's Lorenzo Tonelli, with more news coming on Thursday.

Genoa’s president, Enrico Preziosi, spoke to TMW Radio ‘s microphones of two of the most sought-after players of his rose, Salcedo and Pellegri.

“We had a deal with Inter – said Preziosi – but at the moment it is in stand-by. We consider any offers and any that are considered satisfactory we will examine.

之前傾好果兩件幼齒 依加祖同米都爭 又係咁

ON9 蘇寧放棄2年新星
開頭講好哂 而家就0進度 跟本比唔到錢 又話1.5億

森多主席：羅馬報價遙遙領先

依加要睇國米黎緊賣唔賣到人加價 同埋羅馬改唔改變到Schick想法

Mauro Icardi has 80 goals in 147 appearances for Inter, which works out at an average of 0.54 goals per game Corriere dello Sport highlight. The captain’s goal tally has him in 12th for the all time top scorer at Inter and 15 more goals would place him in the top 10.

82強大了！請停止反佢

過左ffp之後跟本就冇賣過人出去
全部都係on loan
大陸佬又比人查走資唔敢科水
真係那有錢

其實今年都要睇ffp 同uefa簽咗agreement

FC Internazionale Milano (Inter) undertakes to reach full break-even compliance by monitoring
period 2018/19 (i.e. reporting periods 2016, 2017 and 2018).

Inter agrees to report a maximum break-even deficit of €30 million for the financial year ending in 2016 and no break-even deficit for the financial year ending in 2017.

7月1號開始計新一年帳簿 6月及之前賣人填30m係因為上季洗凸咗 要喺開新一年帳之前填返

7月開始嘅交易就計新一年financial year 而我地喺呢個年度未賣到人 反而洗左67m買人 所以係負數

之前又吹到話大陸佬搵方法補帳 而家都唔知去左邊

簽咗幼齒Alessandro Bastoni
阿特蘭大19歲中堅
8-10m, 會留喺ata多一年

JOJO推左好多間球會 睇黎有望留返低 希望可以同JM搶攻中位OR間唔中踢正前

Mangala is getting closer to Inter as Man City have opened the way to a loan and the deal could be closed in the next 24/48 hours

Meeting in progress with Inter and Schick's agents

In the heart of Milano, there is a dinner meeting in progress between Inter and Patrik Schick's agents, Paska and Satin. Sabatini and DS Ausillo represented Inter. The nerazzurri continue to maintain the contacts for the Czech striker (Roma also interested). Inter has to improve their offer to Sampdoria, but they are continuing their press on the player's agents.

Mor炒咗經理人 因為之前傳係因為經理人要求太多先轉唔到去國米
依加經理人話告作新聞嘅人

簽到Schick唔駛搵你喇

如果賣到C87
我想要曬
兩翼球員唔多夠

今日幾個轉會傳聞
1. 國米同妓互換B77同梅斯達菲 外借
2. 軌有1/4信心簽入簡達華
3. 加比高同賓菲加嘅利辛達盧比斯又玩交換外借

其實無可能賣走b77 因為k7走咗

呢個應該堅
點睇

加利美度同K7都走左
淨返個d都係技術流
冇人係中場掃蕩

其實B77個底都係技術流，只係佢有時好勤力返後
中場要掃蕩的話V11 g5 都掃得下，當然你話專掃唔攻就真係無

不過我睇返費倫場波
中場防守力真係麻麻，不過後場守得幾好唔似以前係人就拍，俾人兩三下拉散，同好在搶返波黎又猜得返出去唔會是旦踢向前

肥賓想簽jojo

死撚開啦肥賓，當年帶三冠直插谷底單野都未同佢計

agger 所以個中場都危危地 唔夠硬而且會谷得前 無個專責做屏障塞住中路 不過學光頭佬話齋 用攻代守